如果買咗自己住緊間公屋

我愛雲格！！！

自己住緊？咁你諗住訓街？

幾錢補地價

啊投資大師, 你賣左之後訓邊?

咁當你訓街啦, 咁條數係有賺既, 即使係公屋依家一般都放到12K尺, 靚D既16K尺都有
BTW, 其實你唔補地價都可以賣, 賣比下個月白居二班友就得

但都係果句, 你賣左係諗住真係訓街?

有錢補地價，不如用來俾首期買多間啦醒目

你咩資料自己都無google過

放售
遲多幾年一定失修
因為房署同小業主一定傾唔掂

ERH...介唔介意講你幾歲? 點解好似無乜常識咁

補唔補地價同賣得高唔高價無關係, 食正白居二第一輪唔補地價分分鐘叫價仲高

BTW, 自己上中原睇你棟樓幾錢尺咪得

即係賣左間公屋然後做租樓族定點? 係既話我唔會賣, 賣左筆錢唔會買得返同尺大細既樓, 除非你自己有返幾百萬積蓄咪公屋換私樓囉

我識個人，幾年前賣左間公屋連本帶利賺100萬，
幾年後而家樓唔夠錢買，錢又就來用晒，本身租私樓，而家無錢要租偏遠村屋

正宗殺雞取卵

如果當初唔賣間公屋，儲錢買私樓，1開2 2開3，
結局仲會唔會係咁

你好明顯唔識野啦 買完之後自己可以點都未清楚 你想上車定租 你咁急要錢一定後悔 租樓又貴